人仔光纖1000m 月費118$屌唔屌得過？

巴打，聯絡我再幫你計下點樣最抵？
WhatsApp :

Telegram :
利申：網上行

118$ 1000m, 你hkbn點平呀？